大圍站上蓋商場比青衣城更大

新世界旗下大圍站上蓋項目柏傲莊是今年的焦點新盤之一，大圍已經多年沒有新盤推出，而這個區的發展潛力相當高，商場購物與交通配套未來亦會有重大變化，地產站同你一齊了解柏傲莊所在的位置附近未來變化！

大圍一直以來都沒有大型購物商場，居民的衣食住行需要都依賴地舖或舊式商場，例如金禧商場。如欲大型連鎖店或時裝店，最近要到沙田新城市廣場或九龍塘站的又一城。

不過，待大圍站上蓋的商場落成後，相信會大大改變區內居民的消費習慣，大圍站商場提供約65萬平方呎樓面面積，由港鐵全資發展。這個商場更是新界東港鐵商場中最大，比沙田Citylink及火炭駿景廣場大，亦比58萬平方呎的青衣城更大。

開DONKI OK?

有冇咁大睇落同mikiki差唔多

青衣城有二期，新城市有三期。大圍站商場可以大過曬佢地

未又係個D舖

大過青衣城

會唔會沉降㗎？

又係黨鐵場

正想講

新城市啲支那人過曬去(如果之後佢地仲嚟香港)

有誠品就好。
地契亦寫明可以做售樓處

痴撚線 講到住大圍好撚慘咁
搭黨鐵下個站一係新城市 一係又一城
去荷里活都係兩個站

開埋誠品decathlon

新城市鬼係港鐵營運
Citylink先係

一定嚟，放心但未必會過曬大圍喎

APM - 60萬呎
荷里活廣場 - 60萬呎

咪係, 成班傻鳩都 on99
香港最美既風景係複製商場喎

真係睇唔出大圍有65萬呎

有冇7仔？想食7仔營多撈命

咁你可以話住郊區好燃慘
但係好多有錢人都住偏遠郊區

誠品 Donki 壽司郎，入伙後仲唔升多2千蚊一尺

最新標準: 未沉到見到地核都唔算沉降，好安全，放心

荷里活廣場有冇咁大呀，完全冇人行既，d鋪又悶，個場又暗又舊
其實以佢個地點嚟講，俾佢搞到咁都算係死場咁濟

真係幾死，又無嘢好食又無嘢好行過多幾個站去德福/APM仲好

就咁睇，德福係正D，但住屋同club house 就一定係荷里活好

我覺得有機，今年零售死晒咁滯，係 Donki 同 Dechathlon 仲逆市擴充

誠品就窄啲啦...

除非新世界肯超平租啦

大商場

商場under黨鐵

說出重點, 而新城市=moko=又一城
全部d 商店倒模咁

和你乜又一個新地方了

想食車仔面

有冇錢大媽先

放假行商場唔使專登走去搭車出油尖旺

黨鐵又會肯做 K11 style?

塞車塞到個八爪魚天橋癱瘓

成個舊時停屍間啲名

死左十鳩幾年

有冇咁多位泊車

嫌大圍仲未夠多人啊你
不過我讚成

新世界只係負責起，起完比MTR營運
我估類似德福級數？

一定有大舖，圖紙好似有間anchor store

佢分開咗兩邊 唔好行

最衰DMC無upload 平面圖

青衣城都唔算大，用佢黎比有代表性咩
不過佢地兩者都有共通點就係成個區都冇商場

點解我去荷里活覺得大過青衣城咁多
但青衣城58萬呎跟係少佢2萬？？？

引曬d 支那人過黎

商場大 關我撚事啊？
我要實用面積大啊

等肺炎完左，擺好個陣。 東鐵直達強國人揮軍南下幫新城市分流。

奶粉藥房預備好

東華義莊
近幾年啲新盤名真係。。。
詞窮都唔好咁啦

柏傲莊個名仲柒過名城

其實睇你想要咩
德福我覺得旺過頭 好嘈

佢有大單位，尺價仲平D添

怪不得佢肯起條橋接駁名城！

都幾好既 泊車優惠咁易拎

高層單位變低層

Mikiki好細喎

沙田連城先係九鐵物業

又開垃圾連鎖呃港豬錢。

嗰陣康城商場夠比班aa狗話似elements 啦

你睇黨就知會有乜商鋪入

青衣城有兩期喎 算好大啦

當年起Elements 同PopCorn都好高水平
不過近4-5年開始退步咗

冇人記得，記者冇再追
通常出事都係幾十年之後，不過班友到時都香晒咁濟
錢已袋，理撚得你哋咩

開donki既話仲旺過美國個荷里活